大埔火車站，黑人問號

今日放工見到，有冇知係邊個嚟

係米上次馬會播片果班？
但人樣好似唔同左

住大埔都可以唔識

對唔住，啱啱放工冇睇清楚，原來係大埔民主聯盟

其實都真係少見佢地
好失望